香港有邊間打邊爐係唔錯？

請出招
任唔任食都冇所謂，最緊要品質好
（一鍋堂呢d 基本可以唔使講）

吉野家

自己屋企

老鍋台式火鍋個人覺得唔錯

尖沙咀？

牛涮鍋

打邊爐著重嘅從來都唔係嘢食同埋個爐，而係同你食果一班人

咁你食屎都得啦屌 扮撚哂野咁
你擺舊屎落口都開心架啦

川婆婆

今晚八點 有骨氣

.....
咪玩啦

今晚八點鐘，有骨氣，唔講啦唔講啦，見到再講啦

child登鐘意將d野極端化
唔著重等於要食屎？
定冇機會同人打邊爐？

不倒原倒翁 不過幾貴下

窩心

養心殿ok
個湯底開始打之前一定要飲返碗先

唔緊要，最緊要好食
已mark 低

連蚊仔將非黑即白發揮到極致

倫哥？

不倒翁 我打錯左字 d 丸 餃都唔錯 佢地師傅自己整

灣仔圃鍋，樣樣都好食又靜靜地

大紅袍 同焱手工涮涮鍋都唔差

留名

春夏秋冬

稻香 真心

稻香8點半後任食其實幾扺屌

老坑？

係 好似得兩間 一間係港島

依間唔錯 不過唔平

火鍋撚

吉邊 Number 1

盛記

除左D牛正之外, 個響鈴先係極品

咁佢話著重啊嘛
而家樓主想著重下啲食物再同重要嘅人食得唔得啊
2 樣野冇撚關係又拎出嚟講?

多謝各位幫手，我全部都抄低哂

老坑啦

沙田圍個間
啲野夠衛生
推介

金筷子 好好食

新廣發，誠意推薦

鮮入圍煮
養心殿
大笪地
火鍋撚

去人地屋企食仲正， 食完唔洗碗拍下個屁股走佐去仲唔洗錢添

今晚應該會帶啲台灣朋友去食養心殿，多謝咁多位介紹，遲下有機會同人打邊爐再去你地推介既地方

力奇

三希樓！

大紅袍